［自殺之都］2018元旦第一跳 公屋仔跳樓當場身亡

鴨脷洲利東邨東平樓對開，下午2時許，一名年約20歲男子被發現由高處墮下，重傷倒地昏迷，救護員接報到場將青年送院，但經搶救後證實不治。警方正展開調查，據悉死者有精神病紀錄。

哦

住港島都要死

死咗？哦

WFC